我宣佈踢走泛民行動正式開始！

連登大部分人相信個排序都會係咁：本土／攬炒派／進取派〉泛民
大家都會知道泛民仍然有好多中年人嘅堅實支持
同時好多本土係正選嘅時候好可能入唔到閘

所以，初選某程度上其實緊要過正選
正選含唔含泛民係一回事，但初選應該盡力幫更多本土派、抗爭派跑出

問題：
一、中年人或者中產對泛民有堅實支持
二、青年人好多覺得選舉無用，所以對選舉嘅參與度會較低

結果：泛民輕鬆贏出初選，議會戰線等同作廢

解決方法：
一、青年人對初選嘅投票率越高，越有可能踢走泛民
二、主動like曬本土／抗爭派候選人嘅fb，CLS佢哋啲post，增加個reach（好多中年人靠fb攞資訊）
三、廣泛傳遞以下信息

1 泛民鐵票已夠，不要浪費選票
2 後生一代有氣有力，不要老人政治
3 泛民做咗咁多年都係無乜用，不如俾新人上！
4 泛民意志唔堅定，投票亂咁嚟，關鍵時候一係缺席一係棄權
5 四年前大家話下次投本土，今次係時候啦！
6 想議會有改變就要人選有改變，不投舊人才有轉機

想踢走黃big暈、Dead Body、林卓廷、長毛？
立即行動啦！

facebook page 名單（不包括傳統泛民或現任議員）
支持邊個，自己睇，唔好成日做伸手黨，like幾個fb page都係用你幾秒

港島
羅冠聰
梁晃維
彭卓棋
徐子見
袁嘉蔚
楊雪盈

九東
譚得志
黃之鋒
梁凱晴
李嘉達

九西
張崑陽
劉偉聰
馮達浚
劉澤鋒
Jeffrey Andrews

新東
何桂藍
柯耀林
劉頴匡
鄒家成
呂智恆
林景楠

新西
伍健偉
林進
黃子悅
張可森

超區
岑敖暉
王百羽

推gay巴

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

Pishhh!

想本土／抗爭派贏，大家一人做少少已經差好遠

掃除垃圾，你我有責

推

唔想再見到deadbody同黃big暈

facebook網戰好重要！

死河童蝗痴瘋收皮 其他冇意見

五毛 分化撚出動 全力屌泛民

唔緊要架，每個人支持嘅人都唔同架嘛
係唔想啲垃圾old seafood訓係度贏

你有無睇內容啊，支持本土有錯？

成篇都唔係屌泛民，亦都無屌任何人，純粹係講幫助本土或者抗爭派贏初選，踢走老泛民，負評係咩事？

推啦
民主黨賣香港

賣唔賣就大家自己判斷啦，費事俾人話分化，但俾更多新人、本土派入絕對冇錯

啲負評係咩玩法？

初選本土起碼跑出一半！

再唔做嘢就一半都無

Pish

泛民自己本土化啦，唔本土化根本係等淘汰

黃子悅！當選！

尊重初選，邊個贏初選就投邊個
不分化，不割蓆

只可以話，泛民呢幾期既行動令我覺得投本土起碼會有改變

係啊，冇問題，咁你咪慢慢等初選結果囉

問題係佢地如果參加初選
一旦夠票
就會係佢地出選

泛民真係幫唔落喎大佬，法官任命，5個贊成，11個棄權

連登都唔少傳統泛民打手

係啊，所以咪出呢個post，同大家講點樣增加本土派、抗爭派嘅勝率，踢走啲垃圾

只投本土，不含淚，冇下次

咁你慢慢玩到好似4年前咁啦

支持泛民唔係問題，但唔好做盲粉就得

負皮，上一頁
選舉近五毛又用返舊橋

泛民贏曬，本土1席都無咪4年前囉，宜家個議會咪一潭死水囉

有無睇內容，又屈毛？

張崑陽同劉偉聰揀邊個好

其實，如果個初選只係圍爐取暖，受眾甚低嘅話
我就當初選有十分一選民投票，咁初選唔係揀侯選人，只係以部份「積極參與」政治嘅選民去「代表」左一班唔會去初選、甚至接觸唔到初選嘅選民。

到時代接性不足，任何侯選人傾唔掂數，真係自己攬炒自己。

Gay巴都唔識

再觀察下先決定都未遲，仲有論壇

至少唔肯參加初選嗰啲一定唔投

已封鎖會員 Gay礎建設

你咁講基本上聞屎黨都應該全線收皮先係 仲有狀棍黨呢

Gay礎巴都五毛你冇撚嘢呀？
睇哂內文未呀？

你斷泛民議助米路

but i will vote for 許智勇

首先踢走港共
然後再唸提走泛民
唔好未學行先學走
國安法打到黎香港人無本錢分裂

樓主呢度泛登黎架，咁樣話踢走泛民，成班泛民仔實嬲嬲

初選唔投，最尾個結果自己唔like係自己責任，無得怪人，無得做藉口
而且好多溫和泛民嘅支持者都係話總之睇初選結果，所以冇得瀨認受性高唔高，所以我先呼籲撐本土

無問題啊，尊重大家決定，許勇絕對值得留係議會架我覺得

推 本土要多啲人知

民主派無簽攬炒聲明都無開post屌啦

支持本土、支持攬炒，你我有責！

所謂「好多」泛民支持者係從何見得。
從來大吹初選只係得連登，出面真係任何宣傳都未見到有。

再極端d，得幾%人出黎投初選，咁侯選人只係被一個小圈子選擇所決定出黎。

其實泛民果邊唔係傻，佢唔簽反對財政預算協議就係因為佢地客源就係班中產想繼續番工炒股炒樓唔好再亂落去既人，只係恐共投唔落保皇派
所以我都唔明有d人狂屌泛民做乜，佢簽左協議分薄左你客源仲驚啦

本土/素人冇人講就冇人識，冇人識就冇人講
最後就變泛民贏

ok，咁我好奇你對初選嘅立場係？

姐係你覺得唔應該搞初選？

本土會否每地區夾排名票兩張

exact7ly

咁點解釋 理論上最多中產專業票嘅公民黨，一早開記招話反對所有法案，最後都簽埋法案？

政客同選民係互相影響，泛民有咁多air time同資源，記者搵佢地扑咪，佢地係好有條件帶風向。

而且最緊要係太多太多人出來,佢地自己又互片,最後兩敗俱傷

TRUE

*簽埋聲明

呢個睇佢哋自己做化，幫唔到啲乜

push 2700 3199

鄺囝 智勇 其他算鳩數

民主黨，賣香港！
支持本土，光復香港！

Support

冇錯！一票不投一事無成嘅泛民，香港人要重新選擇才德兼備嘅政治家，係時候將無能小人同永續失敗送入歷史墳墓

踢走哂啲資深代議士，一陣又要爭主席既話點算有冇plan b

雖然我控制唔到。
為大局嘅諗法係，協調》初選。
當然，初選係好多唔同侯選人唔肯協調嘅結果，中間亦包括好多黨利益。

但個人認為，搞初選係所謂「公平」但亦係最無奈做法。
但如果係多人投嘅，呢個問題就唔存在，點講都好，走出連登，reach到更多市民投初選，係最重要。

講緊民主派初選

本土

未必，最core投初選班選民似係本土多。

白頭佬都好資深架，唔通你又支持咩？

收皮啦 拉！

push

唯有係咁

食撚屎啦佢

係泛登講呢D野

希望係架咋，未必
因爲有一個變數就係好hardcore嘅本土或者抗爭者根本唔care議會同選舉

睇內文plz

分化 熱狗 拉 blocked

你踢走泛民之後啲票又唔係拎出嚟投建制

有咩衝突我哋啲票本身就唔屬於建制

冒住生命安危

今屆大屆為重
下屆先投泛民

欣賞你，幫你推多下

Push

70+ yeah

今屆如果D本土上晒位下屆仲洗投泛民

好簡單嘅例子，新東補選講緊投梁天琦好過deadbody，然後有人衝出嚟話：「係都踢走周浩鼎先！」

Tui

我好溫和架，成個post都無屌人

票投本土，放棄賣港販民

推素人,本士有吉士!

無聊post,總之初選邊個贏就投邊個

齊撐本土！啲page like曬未啊？

我要呢個post條list全部入閘！！！！！

宜家講緊初選投邊個，你就話睇初選邊個贏，然後話我無聊

分化撚 食屎

本土>年青泛民>老泛民
幫推

咪講緊叫大家落力幫呢堆人宣傳贏初選，有幾無聊？
定你覺得泛民值得永續？

睇內容thx
不要標籤

不過其實眾志派系本身就係食泛民票源
呢個post唔推佢地都得

如果連登本土票都投比佢地 推到佢地做晒票王
最尾都係益泛民

張崑陽有泛民票 唔使你投

新西4揀1？

你都啱，不過唔緊要啦，擺埋係度咁解
如果眾志成功食曬泛民啲票，就真係踢走泛民最大功臣

其實佢先係五毛

「眾志加持訓係度都贏」
agree

Fuck off
你仲以為對家會俾你跟程序選主席
再用同一招逼人投泛民已經冇用
根本選舉只有表態價值
香港人必須投永不言降嘅候選人
自己冇辦法瞓身付出
至少要俾啲支持一啲願意為我嘅獻身嘅人
降派要vote them out

後生果班多數都投本土，老一輩多數泛民，所以你講唔講結果都一樣

我無post現任議員同泛民政黨

我會盡力叫埋身邊老一輩唔投泛民

咁你不如話唔洗選，反正結果都定咗
大佬，唔係咁架嘛

幫手開街站派傳單

PUSH

香港人就黎俾人逼死，仲有時間清黨？

唔好成日叫人唔好割席，而到自己強勢時走去割人地
上年都係不分化不割席先可以走到而家
我都好憎黃碧雲，但如果萬一佢真係贏左初選，如果無得揀都一定投佢
但係我相信選民

呢個先係關鍵
叫啲老一輩投後生仔，佢哋會ok，唔洗解釋好多

呢個都要

咁多年黎尸位素餐, 一事無成

有初選有咩問題
35+初選本身就係要內鬥

你咁講不如抽籤抽35個出黎

相信玩相信，你要去改變佢哋先得
你唔同啲中年人介紹啲本土候選人，佢就就去投黃big暈
所以我好實務，從來唔係話屌泛民啲乜嘢

依家咪要佢初選輸

鄭立係提議抽籤架

咁我問你 如果民主黨都簽埋
本土素人用咩做賣點比人去區分不同 用咩標準黎揀人出選
冇可能話因為民主黨支持攬炒而佢d死忠都突然支持攬炒架嘛，到時咪可以投田少果d偽中立囉
之前港共係咁將成個泛民勢力屈做激進反對派再自己砌隊偽中立出黎吸淺藍淺黃中立票，依家屌泛民唔夠黃既人咪幫緊手

[以下開放討論] define 本土是什麼
認真想知大家點define
WIKI

制憲派（熱血公民 熱普城）
港獨派（香港民族黨）
民族自決派（本土民主前線 青年新政）
歸英派
中華民國派
焦土派

資料由wiki提供

唔支持都唔使講踢走，分化能

民族自強

做好自己圈子嘅KOL

Ching very nice
幫推

初選有人贏有人輸架喎，輸咪姐係踢走囉，有咩問題姐
選舉就係有競爭㗎喇

咁如果初選出線又唔投？

認真一問

弱智泛粉唔駛理佢

一有咩事就推建制出嚟
實情就係建制泛民一鳩樣 今日嘅局面佢哋有份造成

邊個值得入邊個唔值得我評論唔到

不過如果你支持新人，咁去幫佢競選，完整咁宣傳佢既理念&做法，都係一件幾啱既事

快啲like矖佢

等睇樓主被五毛

如果唔協調咁結果同上屆咁多屆贏票輸議席一樣做唔到35+
不過咁多人政治潔癖，睇怕都幾難達成共通
都係睇埋初選結果點先啦

呢個另一個問題嚟
其實我覺得好難答，好視乎中共DQ到咩程度
例如假設所有初選贏嘅人DQ曬
得返黃big暈，你投唔投？
我覺得好難答

推 初選就係咁用

你搞到議助冇咗份工
不如議助們提早加入本土啦

不割蓆只係抗爭者對大眾嘅期望
並不適用於政客
佢哋就得唔好就要vote them out
希望大家唔好再俾班議助偷換概念

本土》氾民》熱狗

新西無heidi?

係啊，其實就係講呢樣野咋嘛，我無屌任何人成個post

鄒家成世界第一

我已經說服兩老投本土後生仔
每人做多步
踢走多年毫無作為嘅老泛民

冇錯
街工已經率先仆出
民主黨唔簽墨落無悔
留名睇死剩許智同鄺囝

我唔係要建制輸
我係要泛民輸

泛民不死，香港不生

唔關事，就算有初選，完美配票都唔會有35+
係唔可能發生架
中共會DQ
佢唔會俾你威脅到佢

票王唔使推啦 佢靠泛民票已經票王
食埋本土票對大局冇益

之前佢親身去提名天水連線 我懷疑佢到時會射票

支持自立23條，吸納藍絲

民族自強 香港獨立

由民主黨轉去眾志已經好有用

G巴都5毛

因爲佢都係現任，所以無放姐，唔代表我覺得佢唔好
正如許勇、慢必

somehow我自己對 "中年人堅實堅持泛民" 呢點既validity，有時都抱有懷疑
究竟係咪真係死忠得咁緊要而唔會浮動如果將泛民以前啲poor track record一次過table哂出嚟會唔會有機會flip到件事

正啊

其實講行動力不嬲都係本土既人高
所以我真係唔擔心初選
反而驚初選個人數少泛民唔承認結果，又人數多又驚比港豬溝淡本土支持度

做得好！

冇簽嘅仲有毛ee同岑子杰
呢兩個連登人氣高到

新東仲有巴治奧

咁都俾你諗到

我真係唔明 當初不分化不割席嘅對象係勇武和理非 包埋政黨？

留名睇正負評，直接反映香港有無得救

都係一個講法姐，現實當然無咁簡單啦
我理解好多中年人其實唔係「堅實支持」而係根本對政治認識唔多，亦都唔形式本土嘅人，不過咁多年都係 「投開」泛民，所以個結果就好似「堅實支持」

一齊踢走
冇衝突
點解要2選1?

agger!

我驚hardcore本土根本唔信議會唔信選舉，所以反而初選唔投

必須清走降派
當然肯抗爭嘅人不分派系

佢應該癡埋鄒家成

光復香港，首先踢走垃圾民主黨！

中產邊得閒睇record
就算睇完 都會同你講政治係妥協嘅藝術
所以自立23條好啲

其實好簡單，選舉本身就係競爭，就係你死我活，冇得共贏

大家聽樓主講
踢走泛民送建制入去就啱

笑咗

不嬲要咁

我有個諗法
點解民主黨年年都贏
係因為會有一班唔會點留意政治嘅淺黃每屆都會投票
投票動機只係因為「唔係要泛民贏 只係要建制輸」
咁投票時就自然揀個有勝算而且熟悉嘅政黨 即係民主黨

但係今次黃營初選係唔會有「踢走保皇」嘅作用
初選會投民主黨嘅人會係真係支持個黨個選民
所以有暗湧

啱啊，打緊仗，要投降嘅人做乜

今次初選係唯一一次，亦都係最後一次機會踢走民主黨

唔應該話割泛民而係直接指出邊位成員唔應該支持，睇返區議會投票泛民、本土佔三成保黨佔4成，如果雙方互相拉扯喺比例代表制下好難挑戰保皇

係點？飲咗兩杯可能思路唔清晰

推！

思路清晰 gchi

冇簽唔代表無協議，隨時 DQ 曬有簽果班

其實有啲死忠嘅中產
勸佢哋投眾志絕對易過本土
唔好中咗嗰啲"老泛民同新泛民一樣"嗰啲極端言論嘅計

又要講多次，明明講緊本土vs泛民
正如講緊梁天琦vs deadbody，你就話等於送周浩鼎入去，根本唔關事

你又講得啱，所以今次本土派/支持素人既選民既參與度係十分關鍵

所以咪話初選定勝負囉

咁依家討論緊咩
反正都冇用架啦 就算送34本土派入議會又做到咩

我會
如果真係要玩議會抗爭，一定要踢晒所有泛民

由得嗰班友打飛機啦 😆😆

留返啲力屌民建聯好過啦

你而家試圖打爛人飯碗喎，梗係放狗咬你啦

關鍵都係功能組別
不過就算係多一席本土都好過依加
所以要盡做

政治就係利益嘅再分配
泛民本土對分黃營利益

死忠咪叫投眾志
普通咪總之叫佢投後生，已經好好多

你以為我會任你揀呀？
分化撚

7月踢走泛民，9月踢走建制

同意，唔係好多人識評價班泛民做得好唔好
更加唔好話做得夠唔夠
之前一直投開就會繼續投
所以我覺得可以由自己做起
如果屋企兩老係黃（or淺黃）
至少都說服佢地試下投素人本土換個新氣像
當然都要CLS多啲本土，推高reach rate
我覺得呢方面文宣可以做多啲

抗爭派力量比泛民強=增加管治成本
抗爭派DQ機會比泛民強=國際線

呢兩個冇鴿黨track record咁鳩
同埋鐵票多 唔洗驚入唔到

我都等緊，如果正評唔超過負評好多，香港真係冇得救

畀個機會後生仔!

呢啲人應該似係個啲persuadables
如果有大量政治廣告/ 宣傳轟炸佢地就可能改變到佢地投票取向，但要諗下點樣present到件事係投新人好過投泛民好多 (係對抗保皇黨呢點而言)

同張可森佢哋搞起墨落無悔

講緊初選協議你又扣埋支持23條上黎，李柱銘同4方西我都有屌
下一步係咪屌埋我雙重標準？

共同目標首要踢走保皇親共，泛民次要

選舉本身就係競爭㗎喇，本土贏多啲，泛民咪輸多啲，
泛民贏多啲，本土咪輸多啲，根本唔係分化，選舉就係有贏輸㗎喇

呢個好！

同中年叔叔嬸嬸講 你地又話支持後生仔?

第一次有初選，亦係最後一次有機會可以踢走議和泛民黨

佢都係照講姐，唔係屌你嘅
屌泛民姐

反正都係入去長按反對制
其實得

唔參加初選或唔承認結果一律唔投，完

己全部cls

本地優先，老泛民狗也不屌

選舉近了，五毛又大舉出動
橋唔怕舊最緊要受

講緊初選要投本土

又想屈毛？睇內容啦！

有咩問題初選解決

tui

初選
無嘢講

On9 gphone 都垃圾 有邊個唔撚垃圾

邊個批評泛民就係分化撚
邊個呼籲唔投泛民就係鬼

92個負皮 冇撚得救

其實隨時係民主黨黨立場
到時鄺囝許勇都要歸隊

正多過負已經算好好㗎喇

墨落無悔

算唔算連登有1/3係泛民支持者
初選 我諗好多人都係隨心

我就一定投本土

民主黨不了
投票既時候咪又係跟黨跪

之前大法官單野都係棄權票

習慣就好
政治就係咁

1/3應該差唔多，大約係咁上下

你睇隔離po仲屌緊巴治奧係鬼就知連登玩撚完

啱啊，同埋堅持認爲係啱嘅嘢，緊要過取悅所有人

我都呆咗

都係個句，過到初選9月一定投你，黃碧雲都係

踢走九西黃碧雲攻略、分析：

1. 上屆游惠禎、黃毓民票、今屆新增選票：
應該點都唔會投黃碧雲，預計會投本土派馮達浚、劉澤鋒［少部分張崑陽（有本土派背景）、劉偉聰（幫暴動案手足打官司）]

2. 上屆劉小麗票：
「自決派」票（張崑陽，眾志加持）
「全民退保」老人票（有機會投黃碧雲：要建議佢地投何啟明、岑子杰：形象基層、經濟左翼、認同全民退保）

3. 上屆民協譚國僑票：應該全部keep返俾民協何啟明

4. 上屆毛孟靜票：應該全部keep返俾毛孟靜

5. 上屆社民連吳文遠票：應該全部keep返俾岑子杰

6. 上屆黃碧雲票：
1. 教協、大專講師「專業票」：勸佢地轉投更專業嘅大律師劉偉聰
2. 基層票：勸佢地轉投經濟更左翼、形象更草根嘅岑子杰、民協何啟明
3. 地區服務椿腳票：勸佢地轉投地區工作紮實嘅民協何啟明
4. 和理非溫和泛民票：勸佢地轉投同樣係和理非嘅溫和泛民民協何啟明
5. 知名度票：勸佢地轉投更高知名度嘅毛孟靜、岑子杰

peter攞料都入埋黎
中共吹大雞了

九西唔好投劉澤鋒，條友好膠嫁，又無領導能力。

利申：同大學同一科，知哂佢點搞歪SU

邪惡熨斗
著名五毛

禁錯制

手足好波！

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

唔熟佢，真係唔知

如果就咁講既話實在係唔易說服
我試過說服我老母，都要用盡九牛二虎之力先令佢改變到一啲諗法
(佢本身係超區投開民主黨，但近排佢個眼球被王百羽吸引到，跟住我即刻打蛇隨棍上係咁話王百羽好)
唯有推高啲reach rate，而家呢個時勢又好難用negative campaign

踢走熱狗先

This is 泛登

講嘢En En

選舉近了
熱狗五毛大舉出動

所以最好方法真係fb CLS

估唔到王伯都有師奶市場

依個post睇到有泛民有幾多打手係連登 咁都可以有過百負皮

講緊初選，熱狗唔join初選，直接out，唔洗踢，根本無入局

著名五毛

大選就話接受結果可以含
初選都要含？收皮啦

竟然係咁

如果係熱狗 會屌晒樓主推薦list入面嘅人講獨偽本土

正解

熱狗：處死梁天琦

你個名

d打手最正係叫人含黃碧雲
果陣我先知原來35+係指年紀
不過都無計, 本土始終缺乏呢d資源

人地話朋友愈多愈好, 連登仔就敵人愈多愈好, 黃店批完一間又一間, 而家到泛民

我想問你地除左剩番本土派未批過之外仲有邊個朋友?
本土派實際上又能夠有幾多支持者, 同國際/本土政治影響力?

同埋本土派無大台，無政黨，好散，所以係難

老實講我都唔完全明，可能有時呢啲嘢真係無乜特別原因，純粹講眼緣
突破到同溫層同埋吸到眼球就有機會

初選，係選舉，係要競爭，根本唔係批唔批嘅問題
初選係有贏輸架朋友

我估應該都係班打手博大霧，令大家先入為主去認為愈老愈有經驗同埋有能力

但香港個班基本上係完全唔適用又老又廢又無sense

我覺得dq先係另一個問題 我想問嘅係如果有泛民係初選出線
你係咪會唔承認初選結果堅持踢走泛民

至於你提起dq
如果佢敢一口氣dq廿幾三十人
咁我覺得可以完全唔使理立法會選舉
直接推件事上國際層面

所以我覺得個個為自己為香港都應該簽攬炒宣言 口徑一致
令港共一dq就要dq幾十人

119隻泛狗

標題咁寫吖嘛網路世界係咁㗎啦

下次先投泛民

香港個啲係資深地廢

呢個我認同架，我覺得最好係一齊博DQ，全部DQ曬，變國際政治事件
不過可惜，泛民根本唔會咁做，泛民會不斷縮，避DQ

泛民有國際影響力但用黎倒米

初選比到民意本土就會有影響力

無錯 而且樓主你係positive campaign幫本土派推高知名度
又唔係靠negative campaign鬧泛民贏初選
事實上正面D講本土派 素人有咩好
效果比起鬧泛民有咩差更好（原本投左泛民嘅人好多係泛民fans 屌佢地幫唔到本土派宣傳之外仲會惹佢地反感）

我唔覺得標題有問題喎

我好正面架

我諗可能係標題出事...
下次改做「踢走黃碧雲攻略」可能會好D

個標題就係想講係初選擊敗佢地，唔係係真投票日就搞佢

屆屆投住泛民先，四年後先再投本土
繼續溫水煮蛙，繼續做最堅實既反對者最好

你理解力係咪有問題定你個腦裝屎？
樓主講緊初選 點樣送建制入去？

支持 初選要結果為先
比犯民玩唔代表要投佢哋

做左立法會議員咪有影響力

大局為重 要揀本土

本土揸fit

而家有初選班含淚撚無嘢好講

好，一於投熱血公民！！！

你強調多少少係「老」泛民應該多啲人同意

日日屌泛民有幾廢，點解唔成立專門宣傳素人嘅平台？

無錯 最壞情況就係一半DQ一半唔DQ 扮仲有選舉

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

留係連登無用㗎，根本連登唔係泛民票倉
要sell一定係班淺黄對象

你呢啲賤種講既野同2016年泛民逼死本土派個班賤種冇分別

十卜

根基唔夠 本土上位都係呢十年嘅事
所以受眾始終唔夠老牌政黨嚟
特別係dq事件 打擊太大

收皮喇，憑你想踢走dead body 冇可能

agree

拉

巴打 可唔可以出張現任泛民投票取向光譜圖
等大家一眼睇清邊個值得留 邊個要踢走

其實淨係連登都仲有好多泛民支持者

整緊啦

唔係因為你有影響力所以做到議員
係你做到議員所以先有影響力 分清莊閒未

gay巴好有毅力
攪完罷工又攪35+戰線

麻煩晒

推劉偉聰！

其實比想像中好

支持自決派我無意見
但係柯耀林擺明係泛民啦

長毛林卓廷都踢？

而家主要係針對政黨派會好d
唔好講咩暗泛，咁討論落去冇意義

i think so
呢兩個人既過失/ poor track record都相當唔少
就算退一萬步唔踢走，都唔可能係high priority

背後插你一刀既人都叫朋友 你都幾濫交

泛民唔係全部都要踢走

許智勇個啲要留 唔好一句泛民就ban曬佢地

推呀

龍和道守護神
在坐有冇人記得長毛係龍和道講過d咩

佢出嚟公子獻頭姐

@通街都係處
@無人格的毒男
@UST南亞仔

慢必一定要留

154喇

唔攬炒唔啦

屌你老母16年講到依家悶唔悶？

問題係佢跟黨投既機會大過跟佢自己既個人意志投呢
如果佢係街頭/ 檢控戰線付出多就係呢兩條戰線發揮，keeping the seat isn’t a must.

其實老泛民都退得七七八八.
日日loop住黃碧雲都唔知做乜...

上屆咪送咗青年新政同熱血公民入議會囉
咁又有乜影響力先?

我計老泛民係用政黨計

盡可能推走d冇用既泛民換新人入

如果鄺俊宇許智勇退黨會好D

柯耀林都擺得入黎

唔簽聲明已經足以令我唔投

過百個泛民議助留低負評

唔好幻想啦
自己睇佢最近大法官單野投咩票先

推！like晒佢！

乜你都知道自己重滔覆轍咩

楊雪盈

你搞公投咪柒到應一應囉已經
依加又想搞乜呀

咪話咗比你班泛民狗聽選舉無撚用
你哋係要選既
咪兌現4年前承諾
下屆先投本土派囉
邏輯上有乜問題

傳統販民收皮退位讓俾年青新一代啦屌

中箭系應該都有好多唔滿意白鴿的中老年人支持, 反而唔駛擔心
要擔心D知名度唔夠的素人/本土好過

樓上咪扮熟

山

点撚樣

點*

選舉無用
又點會咁多本土派參選?

我係回應"做到議員所以先有影響力"
咁選民真係送咗青年新政同熱血公民做議員喎, 咁有乜影響力先?

呢d post 好似似層相識 同4 年前慘敗果時差唔多
都係講一d 駁唔到既野 不過最後就輸左

希望佢地都會出聲屌埋一份

1.無用就唔做得
咁你不如唔好做人

2.我唔認同做到議員先有影響力呢個立論
答唔到

2016年本土派人選好多都柒下柒下咁點叫人投

我覺得唔應該係到組織任何行動，係踢嘅話應該係初選踢走要踢走嘅人
但如果初選完都踢唔走即係仲有好多人支持，小數人就應該要改為支持勝出嘅人，唔可以再鬧再分化，如果唔係同街工唔尊重初選有咩分別？

原來我再之前reply嗰個member唔係你
唔怪得好似前後矛盾咁

我搭錯線

(私怨撚)
白鴿公民呢D老販民真係含唔落

敢肯定冇一個本土派本土得過許智勇

當梁頌恒參選
就有呢個post
Well 2016年成功將選舉主軸
民主vs奶共變成本土vs泛民
經歷咁多嘢2020
2020又用同一招？

推 唔要建制B隊

你見到四方西馬田呢D吹不如立23條你仲敢唔敢投白鴿先

我真係好怕連登日日有呢D post 會分化 最後比番建制贏

麻煩仲諗住投泛民嘅唔該睇返哂啲投票記錄先

許有幾本土

其實4年前本土派唔算慘敗
有3個當選

只係當時熱普城心雄, 以為本土派可以每區兩席, 然後每區都出人.
結果攪到好似好多人落選咁.

初選邊有分化到

16年有冇初選

樓主係講緊幫本土/素人初選做好宣傳，爭出線

有議席有資源梗係唔退黨啦.

好怕有D人睇到topic唔知頭唔知路 話唔投冗員 最後投左比建制！一定要35+ 今年都過唔到 一世都唔洗過到

到時變中老年白票射落海

上得連登投保皇

係咪痴線架, 最多唔出黎投/白票姐, 投對家果D弱撚智
同埋港共唔冗咩家下

唔知焦土派有無上喎

分化 拉

兒登仔邊會跟初選結果投票

我想問下deadbody係咪關投票選法官單野

佢棄票

認真, 最後無個接受到的話我唔會含
含撚左幾多年

初選呀，屌你老毛

我諗應該唔會冇個接受到嘅

除非連登仔連出街投票都唔肯

焦土派>本土派>泛民>建制

都焦左啦, 仲焦咩

你等班本土入到閘再出尼個po都未遲

好簡單一句，淨係靠本土派後生仔夠唔夠35+？
夠就可以完全唔洗理泛民
唔夠，就請唔好互相攻擊，你想投本土派，但唔好阻止人投泛民

上屆不少本土派都投咗周浩鼎 (好似係...)

本土派都未夠勇

老鴿呢啲俾人打劫就縮送埋全副身家嘅固然要屌
但你鄺囝許智峰呢啲又要vote them out?
呢種敵視態度俾我嘅感覺有人冇信心冇決心剷除唔到奶共派，所以就將個種憤怒嘅情緒轉移落可以影響到
次一級嘅泛民度
要投本土就會投要投泛民嘅咪投泛民
唯要爭取係希望選民唔好投奶共黨派
當日梁天琦最後都冇再用呢款全面敵視泛民態度啦
但我不禁要問點解區議會可以團結到呢
但一到立會就即刻一副黨咁嘅款

如果鄺囝許智峰肯攬炒就值得留

黨有黨紀, 老鴿話要支持23條佢地得退黨呢條路
(湯渣呢樣算係做得好 )

本咩土，佢個黨係支持民主回歸既民主黨
唔好為咗追星就連factual野都搞錯，佢付出係多但佢無論如何都唔係本土

泛粉走哂入嚟負皮

要投就投本土素人

上次選舉都好似用呢招

負評嗰D係咪會繼續投AY

Big雲

應該真係
泛粉仍然不少

街工

淨係靠泛民, 35+都完全冇用
但係本土派多人投，35-都可以借對家DQ / 無底線抗爭攬炒議會
所以真係完全唔使泛民幫手
當然泛民肯幫手攬炒咪當番你係抗爭派
否則一律當作降派初選就要vote them out

35+只係講人數？
你投啲老泛民入去自行立23條？

向中共投降的就是敵人

投老泛民入去真係重滔覆轍啦
成二十幾年都做唔撚到啲咩成績出嚟

再有下次先投6號

除左 毛e 咖哩 高佬 機師 Heidi 毒撚峯
其他都可以

又要參加又要屌
講真 你班獨派同熱狗無分別
利申就算長毛入到選 我都投!

35+ 係要重光派 本土

唔係要垃圾老電池

鄺仔同慢必呢

本土派若果一個都入唔到閘，你地又鼓吹唔投泛民，到時建制派贏哂

數漏左

羅 37 又擺岑xx 又擺
龍和道搞到手足比速龍打乜唔記得

黃子悦就落格當年學民 d 錢

楊雪盈係 bu 做篤灰

你呢 list 都成半都仆街黎 wo

泛民出力多過本土 點解要踢走泛民

你個 list 咁撚樣

露底了 分化師
五毛扮深黃 block

睇完民主黨黨綱
就睇到民主黨冇一個可取

佢出得場多，敢企係前線捱
唔代表佢就係本土
你應該係追隨自己既政治理念
而唔係追星

青政比人dq晒 熱血公民得1席 咁樣都有得拎嚟講

你係要講既飯民做咗咁多年又有咩貢獻呀
關鍵時刻棄權同缺席？

Hi 泛民打手

我又泛民打手
早排先比沒自信的毒男話我係五毛

青年新政咪證明咗議會係垃圾
不過大家鍾意再投票姐
咪陪下大家玩囉

咁即係五毛風向撚啦

佢 d 投票紀錄衰撚過熱狗 wo

佢份政綱個啲幾特別

出咗二十幾年都係咁

梁天琦仲坐緊
Ray wong 做緊難民

好撚野, 又屈完你係泛民打手, 之後再屈你係我五毛
我屌泛民買水炮車就屈埋我係黑警

曾經棄權投票嘅﹐必須出黎解釋 !!
棄權係咩意思? 選民選你入去你投棄權票?
我屌你老母咁你入議會做乜撚野?
支持就支持﹐反對就反對﹐清清楚楚支持定反對都唔撚識?

高佬同毒撚峯受制於本身所屬政黨

"青政比人dq晒 熱血公民得1席"
你已經答咗佢地嘅影響力喇

包唔包括新泛民？

人力係 本土？ 收鳩皮啦 垃圾樓主

本土你老味土人力追擊本土派 都叫本土 咁泛民都叫本土喇 下話

當日嘅本土派教主都投棄權票㗎啦

咁其實咩係本土?

Sorry 但林卓庭衰咩

咁咪無人再投佢囉﹐如果佢出黎選嘅話

譚得志 人民力量係本土
Are you joking?

人力16年屌本土屌得最犀利 篤灰 屌人收錢係鬼 花生台果啲全部追擊本土派

本土傻閪連登仔唔知本土一早俾人dq哂 散哂

入得閳既一定唔會係本土派

DQ晒本土得泛民同得保皇無分別

而家又反對初選？

咁你要預左有咁嘅結果

吾要三分天下
我要本土派大勝 本土35+正式啟動

師兄你係要追溯至4年前既話
我都可以好事後孔明咁同你講句
就係因為2016年本土派興起吸引咗好多選民
所以中共先要出手打壓 咁叫唔叫影響力？
就係因為16年中共不斷搞本土派同獨派 而家香港人先醒覺有本土意識呢啲又算唔算影響力？

然後啲本土選算比人DQ35+

自己投棄權
但又diu9人地投棄權

先踢走鄭松泰先
因爲佢最廢
凡係樓主呢類言論一睇就知道係熱血公民

又玩分化 拉

宜家佢又唔係選﹐理撚得佢啦
問題係會選嗰d人會繼續投棄權票呀﹐佢出黎選有更多責任要面對過去

唔係我要追溯至4年前
係你提起議員影響力先㗎

咁2020又未選, 咁只能以2016選舉嚟講本土派㗎啫

我 係 唔 撚 會 理 個 初 選 ！投 熱 狗 投 白 票 都 唔 撚 投 泛 民 ！

九西 劉澤鋒

佢自己唔選, 但隨時搵人嚟選
亦唔駛旨意會初選

巴打唔洗咁火
佢自己都眼殘，無睇到下面呢句
"（不包括傳統泛民或現任議員）"
姐係個名單都包括激進泛民 (e.g. 人力)，唔係淨係得本土

咁以上講既野係咪本土派既影響力？
不過起完師兄底都知你咩取向 大部份都係拎熱普城當年分裂互屌既言論同教主幾年前myradio既片嚟引戰

本土派的確係2016年之後就散晒
但大家都心裏有數立法會嚟到今時今日已經係0作用
咁點解我仲要選一班做咗20年都冇作為既老飯民入去？

新人同舊人作風已經差好遠
咁如果係黨內要佢投棄權﹐都係有問題
有咩好拗? 我咪講咗投棄權票係有問題

DLLM
所有街工都係仆街
你個白頭佬
好撚憎你

負皮咗 list

啱呀 留意多啲其他參選人
呀媽都問初選即係咩 係咪要全部投白鴿
由上年6月到依家 得許智勇同鄺囝有用
如果有其他選擇 點解要含？
死都唔撚含

其實眾志咪即係後生版既泛民有咩分別

唔係引戰
而係某啲事真係唔可以冇咗件事

中共出手打壓係事實
但dq後並冇引起咩"醒覺"
原因係有為數不少嘅"本土派"對梁游dq根本係冷嘲熱諷一沉百踩, 最終只係帶來本土派更大分裂及低潮, 而唔係帶來醒覺.

(當然, 事後孔明, 今日冇人再當嗰啲係本土派)

Pushhhh

咁你講乜野支持本土踢走泛民

想誤導人呀？

羅冠聰
譚得志
黃之鋒
岑敖暉
都係泛民

其他就有啲唔知佢取態

樓豬係咪政治新手，無經歷過2014年黑暗史

小弟覺得呢個行動應該要以迫泛民簽個抗爭聲明書為目的
班泛民或多或少都有D死忠
無論點都會有幾隻跑到出嚟
尤其佢地見到如果正選個時多人比人ＤＱ嘅話隨時會
用啲咩以大局為重做理由反悔
所以需要係呢個階段就用書面形式限制定佢地嘅行動

係戰略呢樣野可能比踢走佢地更重要
因為今鋪實會出現大規模ＤＱ
而個理由好大可以係出自呢份聲明書
本身唔簽唔係問題大家一齊唔簽咪得囉
但係班友偏偏係人地簽哂先出嚟講唔簽
根本就係敵前逃亡
到時候只要DQ本土派就可以完全瓦解35+
所以而家就迫佢地簽地抗爭聲明書
就算中共只係想DQ一部份人都好，都要迫到佢要DQ哂全部人
以攬炒選舉形式去保護本土派

其實泛民唔簽個聲明書先係最大嘅錯誤
唔明點解冇人講
定係大家都覺得唔重要?

其實民主黨唔簽都唔係最大問題
大不了初選仲有可能用選票懲罰佢哋

問題係功能組別嗰幾件

最弊係本土派就算贏左初選都大機會被dq
跟住又係泛民上返
盡做啦，但咪太大期望

Cls有乜用

pish

衰民主黨

都要幫本土宣傳㗎
一陣又比泛民出線
咁我又含淚投泛民啦喎？

我含淚投熱狗

分化撚 拉

Dq咪啱

依個post大家要用腦小心睇

踢走民主黨 not 踢走泛民

差啲block咗你仲以為引到熱狗出嚟

唔知係咪啲人太標題黨冇睇內容。本來以為係叫人9月狙擊泛民，想入嚟話唔同意內鬨，但見到原來係想初選踢走花瓶反對派，咁梗係支持啦，越多本土贏出初選越好

又縮細個光譜, 唯我獨專

老一輩泛民係唔掂，咁新一輩呢？泛民成年都冇同我地割過，個個比中央mark曬名，我地依家同佢割？果然連登多風向撚

你個標題同成個泛民割蓆冇分別

若初選經費不足，民主動力要為宣傳不足負責

新東仲有羅庭輝

pish!

5:0
格衰
之前區選個格衰到成堆區議員退黨
之後又空降個劉青定乜柒界死自己人

其實係應該揀返正常既泛民
樓主個title有問題
許智勇 鄺仔之類梗係要投啦
但黃b雲呢啲真係一票不投